幫手帶風向，以後一定要分區，開多重戰線

見到連登好多po帶錯誤風向叫人唔好開多戰線，話會少記者等等。

緊記，我地最怕係
1. 圍捕
2. 煙加速龍突襲

以上兩樣都係要大隊警察先做到，圍捕起碼要 5 到6隊防暴先做到。我地琴日搞7區，警察明顯無力圍捕，最多可以單面推進！

另外！ 一個大優勢係，狗琴日唔夠人再封鎖區域，set roadblock同埋安排人搜地鐵。所以，7區光復係絕對絕對正確戰略決定，加上有大量街坊加成，我地係穩操勝卷。所以，幫手推，帶風向

推

幫手推，好人一生平安